坑口有街坊畀黑社會捉到！！識佢地嘅救人！！！！

喺Now live見到，如果你識佢地就快啲打畀星火或者612!!!

救人！！！！

Push

佢地完全冇準備被捕

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢地睇落似未成年，有冇社工朋友可以睇睇

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

！！！聽朝10點！！！

推

求推求share

推推推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

現場有白車，個男仔應該會上白車

push

黑社會正仆街

黑社會做中共棄卒抵撚死

嚇死我以為真係比啲福建幫毒打

可能真係路過

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

救人！

推，救人

講下詳情係點？？？
唔明！

推呀

612

啱啱有人現場好似記到車牌，不過點跟真係唔知。
第一次入坑口就搞到咁，瞓唔到

我都睇唔到開頭，淨係見個女仔畀黑社會捉住，佢坐左喺地下，男仔就企喺牆邊畀黑社會圍住，跟住我開始拍片

後來男仔似係暈左，暈左段時間先有白車到，而家應該去左醫院，重點係原本係企喺度，但過多陣已經瞓低左，救護員仲同佢用頸托，懷疑打傷左佢條頸！！

推到搵到佢地屋企人朋友為止

唔好意思 想問有冇多啲個女仔detail?我係佢朋友

我睇到嘅就係拍低左嘅
都唔知得好多，連邊架白車都好似冇影到

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

無人幫手。。？

要有中英全名同身分證，律師先幫到手
所以搵佢地屋企人最易

有冇人受傷。。。佢地點？

只能講快啲搵佢屋企人，再搵星火或612

推 好嬲。。。

Yes